強烈要求瑞典環保少女來港為環保發聲

香港咁鳩多二噁英山埃
班狗TG放題跟住又倒食水落坑渠
仲要射藍色有毒水污染環境

仲有中國係碳排放最大國
仲唔快啲嚟香港為地球發聲？
唔好匿喺瑞典
包埋來回機票比你都仲得

自推

想睇下佢會唔會比黑警打

推

黑警：出嚟啦環保閪

驚俾支那sanction 不了

推，幾有諗頭

人哋要搭船嚟㗎

會唔會唔俾入境
如果係嘅又係一次助攻

驚就唔好學人發聲

包佢船飛都仲得

環保推

再環保推

推推推

push

推 咁樣幾好 可以攞晒左右兩翼嘅國際支持

應該開番個聯署要求嚟
唔嚟即係選擇性發聲
假環保閪

要包埋佢team人坐飛機回程d錢

佢要搭嗰架係零碳排放帆船呀

環保撚唔搭飛機

太陽能？定划艇

自己google Malizia II
仲要包機票俾佢team人架

環保波推

pushhh

To Greta,

可以sanction佢d咩野

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

出嚟啦環保閪

how dare u 串9me

強烈譴責瑞典單方便干預中國內政

強烈要求

咁又唔可以咁講

同叫手足唔好着blackbloc，做得就唔好驚有咩分別。

就係驚都會做先值得尊敬

講明先，反呢條友反咗成年

坐火車應該得既

#HowDareYouChina

屌唔係路
火車一定會經支那
驚佢被失蹤

借力打力

how dare you

有聲

最多我包埋紙杯同包裝食物啦

整個protest，Greta做lead，應該會好正

搭船都會經南海

佢夠膽嚟先算
選擇性發聲

擺佢上枱

人地而家好似係Lisbon，由美國坐帆船去的，用左3個星期

Btw，載佢去個架船叫 La Vagabonde
佢個YouTube channel 好好睇，可以睇成日

冇光環
不了!

呢句真係次次聽都笑死

嚟香港要幾耐洗唔洗比番兩個月佢

邀請佢嚟

pish

環保係靠政府，
垃圾香港政府，回收來的塑膠都係送去堆填區

關心環保應該要黎救下我地，二噁英問題好嚴重，中國又不停排放污染物

How dare you

如果打左既話黑警真係洗定八月十五

咁真係要邀請佢黎譴責中國先得啦

佢會被消失
然後黑警會話無佢入境紀錄

最基本的請求：今日時代雜誌大選過後，來香港人譴責警暴二噁英的問題，不會被遣返送中。

這點，風雲人物候選人們能承諾嗎？

認真喎
Tg極傷害環境，佢身為環保少女希望可以發一發聲啦

以前英法聯軍都係咁樣坐船嚟亞洲啦，輕鬆

將罷工抗議嘅氣候運動 Climate Strike 帶嚟香港
提倡單車同單車徑
推動埋環保小電動交通工具合法化

入地係你邊撚個呀
要乜撚柒野求
憑乜撚野？
你估香港真係全世界中心？

應該要搭勁撚耐
除時可以拍套小女G的奇幻漂流

請佢去廣東某個鎮，喺潮州，叫貴嶼
佢頂得順仲屌西方國家我話佢叻

人地聽唔明

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Push

你講真？ 我真係好認真咁將屋企d垃圾分類左好多年

人地淨係聽得明個hi字 以為say hello

環保西: 烤爹淤

好喎
WE CONNECT

放咁多tg幾唔環保 出黎啊環保閪

真心膠？

人地環保撚坐飛機點同

time講環保膠篇文
起碼提左幾次香港
仲唔夠

佢肯應約先算啦
全世界十居其九既「左翼」都只係一班沽名釣譽既偽善垃圾

包機送佢架船返屋企啦

塑膠係咁
金屬值錢就唔係
迫不得已 share hk01

條友唔搭飛機, 之前去紐約都搭船
佢坐船黎到香港時可能鄧小強都比曱甴槍殺左

依家唔係香唔香港問題
而係呢條女假撚到
trump仔攞都未輪到佢

樓主牛逼

但環保撚實屌埋示威者製造垃圾

廢物利用姐

Agree
聯署攻撃中國環保問題

新想法 鎖魔法
和理非唔敢裝修 咁唯有好好守護店鋪
係鋪頭已經關門時 佢地既鎖頭上面加多一把鎖
等賊人冇辦法行竊
係人數有絕對優勢 例如大遊行 或者平日極度低調警察不在時候咁做會冇狗仔拉到

大家記住唔好咁做 鋪頭就算搵人爆鎖 都會成個早上難以營業

千奇唔好咁做 好危險

咁你憑咩強烈要求人地姐
到時人地唔企我地嗰邊就又要屌尻人
搞到香港人惡過共產黨咁款

佢應該入境即刻嚇到飛返轉頭
聽講佢有超感官，同埋可以用肉眼睇到二氧化碳

諷刺緊條女扮環保，選擇性發聲你做乜鳩

強烈要求特朗普制裁中國，係咪即係香港人對特朗普好惡

一早睇死條女無料到

我覺得建議好啲,強烈要求呢樣嘢太有強國味

你估佢真係嚟咩
條女選擇性失明嫁

#HKInviteGreta

推得起個 tag 就正喇

要求就柒咗啦
佢有咩責任要嚟先
要嚟都係佢自發嚟

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

你估真係想佢嚟咩
條女喺外國比人屌到仆街

好廢 淨係識玩左膠議題 冇膽面對中共
拆穿人地真面目

推，畢竟毒氣彈到會製造環境問題

屌

睇死條女環保閪嚟

唔洗吓吓提住香港嘅，話就話肉酸都要贏，但係形象都一樣係優勢
唔好令任何國際新聞都同香港沾上邊
借力打力，少女對強國
耍太極最高精髓就係置身事外

好似果d 垃圾NGO咁選擇性發聲，見到強權就自動收皮

好似無國界醫生班垃圾咁一cut資助即刻做野

屌 唸起都嬲

黑警：爹你老母

搭火車要經過俄羅斯同支那
安全黎到既概率都幾低

佢安全到左香港
我整張banner接佢火車又點話

遲下美軍都係咁樣坐航母嚟亞洲啦，輕鬆

黑警可能會環保屌閪

推
眾籌請佢來回船飛再幫佢搞個遊行啦
快點來發聲

偽善左膠夠膽黎我龜頭搽wasabi去維園打飛機呀

香港=第三世界
理_得你

對popo 講緊 how dare ahhhhhhhhh

你岩

值得做

仲要係無機械動力

你應改成
睇下佢被打

可能啲狗聽錯how are you

佢應該入唔到境

入唔入到境都成問題？

一定要

女G

坐帆船黎要幾年先到

香港係因為有個深水港起家嫁

諗下好啦,
真係以為黑警會有責任咩?

船都污染
包架人力車啦

環保閪唔搭飛機
又要減炭排放
應該要搵人力車車佢黎

G持

搞個眾籌叫佢嚟

唔奮氣係度講埋小學雞野 無聊

岩

去一去山西煤礦地區，瑞典少女都變非洲少女

搞環保遊行請佢黎正視中國污染排放問題, 要求中國放棄發展中國家定位,簽署已發展國家環保承諾, 減產減排

咪戇鳩，環保撚只會叫你唔好用膠袋，對住極權佢聲都唔敢聲啦。

去北京啦, 感受下霧霾
再同甴近平講How dare you?

推 Greta 快D黎

眾籌機票住宿

有得諗，對佢來講增加名聲

收返熊貓

lm

收皮啦 諷刺緊條女離地環保閪呀
睇多啲新聞啦屌

好想請佢去支那
當面批評地獄鬼國帶頭破壞環境

佢日撚日追擊美國
但係又離地又唔去屌下中國呢個碳排放最大國

好撚小家呀

收皮啦
睇清楚條女做咗啲咩先好出聲
已經唔係香港人上唔上到封面嘅問題
論環保都唔會係條女上

識玩

d咀面都幾林病
搖下搖下串串貢

條𡃁妹收皮啦，講就口響

推試下

come

捐錢支持

Greta: 樓主 how dare you! 叫我嚟垃圾地方？

Cruise ships emit three times more carbon emissions than aircraft, new research has revealed. ... This is 36 times greater than the carbon footprint of a Eurostar passenger and more than three times that of someone travelling on a standard Boeing 747 or a passenger ferry.

哩個女仔本身係佢老豆老母推佢出黎做神，佢唔番學只攪佢口中嘅所謂環保，唔值得推

佢應該嚟香港，講吓 tear gas 同藍水對環境有幾嚴重污染。

不過，佢搭得船嚟，唔知香港到時變成點......

推

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

屌 好驚

睇死佢唔會嚟啦
環保假撚

佢敢閪咩

加張圖比大家睇下條女做過啲乜柒

紅都臉哂屌鳩你呀

佢老豆老母當個女係金蛋真係好仆街

佢要環保游水嚟香港啦

叫佢嚟香港搞個集會 睇下會唔會批不反 同會唔會放tg
最後放完tg再對住黑警講how dare you

有畫面下一秒被黑警一棍扑濕

咪撚搞人啦

對住黑警話 How dare you~~
比人口爆都得

串緊佢假環保離地
你估佢真係會黎咩

人地要自己坐帆船來，估計來到都變26嵗少女了

其實呢位女孩
所提出嘅環保議題一直都存在
如果唔係....共產黨
對Time 做了某d 交易 🤑
香港示威者肯定成為Time 封面人物

#共產黨怕香港真正時代革命

person of the year 5強相遇cross over
一定好有睇頭
我地都可以支持吓環保

咪撚咁啦，人地都出左聲撐我地，仲咁小家想點撚樣

貼多D支那污染相比佢睇,成條河五顏六色嗰D,迫佢反支那

佢之前話環保唔搭飛機
係瑞典坐11日船去美國
去香港要幾耐

咪撚怨婦啦

支持

人哋唔搭飛機㗎 唔環保

同口交部一樣 得個講 但身體卻很誠實

集資俾佢入境！

agree

中國工廠減排成積良好，一國兩制運作正常

一定啦

乜事都冇
有中共照
夠膽就開打ww3

不過等得仍坐船過黎我地都死晒

佢有亞氏保加症

黑警: i am fine thank you

撇除因為落選而攻擊佢
咁佢真係因為做過先有位俾人屌 依家單純屌佢假撚一名有咩問題

死臭閪，dllm

所以消滅支那都係環保
我地都是環保L

如果示威者上左封面你仲會唔會開post呀
講經咩

相反咁睇如果Trump同Pelosi上封面唔會有人開post嘈

呢度係香港呀
popo捉埋佢去新屋嶺都無事你信唔信

How dare you?

香港人做唔做封面無所謂，但唔輪到呢條假閪做